有冇試過搞串人地個結婚party?

你老婆係雞嚟呀！三萬蚊過夜呀！

利申：純FF

蘋果日報

屌你啲乳豬冇肉嘅?

抽新郎伴郎閃卡

各位 下次見

屌你老母食得野未啊？